[唔敢影] 地鐵紅線太子站向荃灣有一卡列車企滿狗 唔知又想做乜

報時 10:50pm
一開車門見到企滿狗，叉曬腰，眼超超
因為對到正唔敢影，留定record比大家參考

又運兵？

成日都見 佢地肯定唔駛比錢有車搭

開門個下望多兩眼 成車好似想拉我咁

我驚 所以上黎報定先 唔知有無幫助

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告